啱先同男朋友嘈交.....

大約同男朋友一齊咗年半 中學到識
考完DSE 我就去讀ive 佢就讀毅進
佢出街成日當住人地面前用下面頂我屎忽
又成日扮野撞我個胸 有時仲過份到摸我個波
係屋企你想點我都冇所謂 但出到街咁做
我覺得好唔尊重我
同佢嘈 佢話我愛佢就唔介意衣d 之後我喊住走
佢都唔追我
宜家好sad.....想搵個男仔激下佢

一句講晒 唔值得為呢種人作賤自己

佢講得出咁嘅嘢 佢有幾愛你自己知啦

on9分手啦

性偏好唔夾, 完

以前中學日日返學真係好sweet
宜家好似淡左 但又唔捨得
想問下男仔係咪好中意係街抽自己女朋友水做俾人睇？

自問平時係屋企 佢要我用口幫佢我都照做
但我唔係好識 佢成日頂到入喉嚨 我都忍住想嘔 又流眼水俾佢係口入面射 佢話要我著住校服搞 扮到唔要咁好似俾佢強姦咁 通通我都照做 咁都唔叫愛佢....
點解要咁對我

個男唔尊重妳,飛得,再唱衰佢,完

點解你唔射番佢還擊

如果唔想 但個男仔都迫你 好唔尊重你 都唔見得個男仔有幾好

我183高 靚仔 幫唔幫到你

假膠味濃

假膠

睇完佢舊PO男人來, 挑那星

飛啦佢當你性玩具 呢啲男人比其他淫西要啦

屌假膠

你快快射到佢成面都係報復啦！

認真㗎
問我fd借ac上黎問下人
啱先佢打電話黎我冇聽 係whatsapp到爆粗鬧我....

算啦 我去返高登問下人 我高登有ac呢到冇email開先問fd借ac黎用住姐 唔洗下下以為人地假膠既....

搵我黎激佢

我係咪應該唔再理佢好？
我平時都唔出夜街 讓讓就哂佢
只係想佢尊重下我姐.....

其實出街 點解要係人面前摸我胸 好屈辱

搵我黎激佢好啲 話晒隊友一場

呢個ac我fd 架
利申：唔知邊個叫路斯基

搵我
利申 乖仔 唔煙唔酒

可唔可以傾下電話/tg下先

純粹想搵人傾下計 請教下心德

我覺得我好適合你

pm 我啦

交換telegram傾？
利伸專業樹薩

我男朋友上左我屋企
Sorry各位 我唔爭氣

ok
咁關ive同毅進咩事

臭雞

口爆返佢

想屌閪窿咋麻，扮乜撚野樹窿

系

次次出街都會揸住女朋友個波

佢啱先當冇事發生 嬉皮笑臉 我真係好心酸 趕左佢出門囗 我話想靜下 好多謝咁多位關心

你平時有無同佢講你感受先？佢先唔先射落口好辛苦好想嘔先？
你應該要同佢講清楚你感受 如果佢明知你感受但又繼續要你含 周街摸你 咁呢個男人要唔要都算啦

平常我都會咁做

好明顯佢唔多愛你
佢淨係想性慾上得到滿足
講真依家邊有女又肯口爆又講顏射
佢擺明係想食蝦條咋
樓主，醒啦
你仲年輕，真係仲有好多機會識到另一半

口爆顏射 想幫你補身咋 唔識野

185 大隻 型男 pm

最近我同我女朋友都係有意見分歧
樓主可以pm我傾下計
只係傾計 分享下大家心事

好多狗公

184 屋企有錢 有外國護照 係意大利有屋 長期在外地工作 pmed

真心想同樓主做下朋友 開解下佢 唔好老屈OK?